黑警頭盔貼上「I fight for China」 所以之後有黑警頭目被國際制裁係正常既

有無犯蟈旗法？

珍

頂死啦班狗